呢兩個月有感而發

當你正在做一件事既時候，請留下讓其他人選擇的權利。
當大家都在高呼自由的時候，有沒有人想過尊重別人選擇的權利。就像這次罷工一樣，請不要覺得很自豪， 個目的究竟同五大訴求有咩關聯，
你在維護香港的自由同時有沒有想過你剝奪了別人的自由。這樣的你，和中共有何分別？
「罷工一日啫，好難咩」係，對於一些人來說真的很難，手停口停，背後可能有一大家庭要養，少一天真的會死，要做的不是只是罷工，而是做的同時，尊重別人的決定，這才是真正的自由。
不能去說他們不罷工、不遊行、不做前線，而選擇上班、上學、政治冷感、去旅行、不公開立場就是錯的，立馬開罵，每一個人都有其選擇的權利，請學會尊重。
堵塞香港交通、罷工、換來的只是林鄭一次又一次的廢話，有何用？直接去禮賓府好過
對着普通巿民請好言好語，請勿以暴制暴，在他們眼中分不清示威者，也許只是好奇，正如我們看到警察的委員證一樣，當他們好奇留下手機拍、衝擊路障、以粗口問口，要做的不是以暴力手段反擊，而是勸他們快點離開、讓路(即使對方是好言好語或者挑釁)
以武器破壞他們的車？打巿民？係勇呀但係成件事好蠢，不要讓仇恨沖昏你個頭腦， 見人影住你哋， 要做嘅係勸喻他們快啲走而唔係即刻粗口、武器，咁樣同對家有咩分別？目的唔係向對家報復，係民主自由、五大訴求阿妖你， 不要成為你所討厭的人。而且，只會留下更多的證據，對自己不利，勿做愚蠢的事，好嗎？
這樣的話豈不是更坐實暴徒這個稱號，我地要慢慢感化真正政治中立嘅人，民意真係好重要亦都係我哋呢啲無full gear嘅人最大武器，始終有一日我地會成為社會上嘅大多數架
但要be humble、冷靜阿各位
可能會說當和平遊行已經沒用，不出來還幹嘛？是的，你可以出來，但可不可以有目的地去呢？別因為別人說去就去，我覺得去政總、警總、禮賓府是沒問題的，但去立法會、稅務局大樓、入境大樓等等，有沒有人想過他們與五大訴求其實沒有直接關係的，去也是去直接關聯的， 都係那句，策略性D，不要咁蠢。
你們想一下， 闖入立法會是違法的，即使拎嘢呀有畀錢，但都有破壞到， 唔好話其他政府工程都搞到香港人畀多錢， 又唔見D人鬧， 要知道人們只會見到佢哋想見到嘅，唔好去畀位佢哋入吖嘛死蠢
如果說「妖，班狗都唔守規矩啦」錯！對方違法，甚至有極大可能性與黑社會合作，但你守法，個風向一定去返你嗰度， 你守法就佢哋理虧，你唔守法就 調返轉理虧係你， 就好似廉頗咁。 簡單啲嚟講，之前有個中年男士搞鳩個連儂牆，個男仔明明係跆拳道
黑帶都唔還手係咩原因？係因為「還手，件事會唔知發展成點」、中年人舉動不理性，不應麻木用暴力表達意見。
還有，莫忘初心，當初個二百萬人去鬼左邊？五大訴求去左邊？你依家既感覺比人似係搞亂香港多D，亂鬼哂，同我重覆多次
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選
現在給人的感覺是光復香港，香港要獨立阿大佬，扔旗落海、掛香港獨立個下真係嚇死我，先不要說港不港獨， 但係呢一刻並唔適合掛港獨旗在這方面不發表過多意見，集中五大訴求先好無？ 初衷去撚曬邊
先唔好講嗰條友係咪鬼但係成件事錯撚曬，五大訴求、反送中先至係今次目的阿嘛，兩個月就畀人帶偏方向，係咪傻咗？